my雜物房

Chet baker - but not for me

John frusciante

keep me warm in your love and then softly leave

首首都好好聽

送一首我好鍾意嘅歌俾你 飲酒食素聽

Chet Baker 鍾意佢首almost blue

佢係我中學時期學trumpet嘅原因

最後一首 DR
雜物房滿 全部野掉晒入嚟喇 有機會開黎再回味吓

聽覺加視覺上嘅享受

會員大嫲學生妹同你講聲happy birthday

果日個暗號 其實喺身邊擦身咗好多次
樓梯右邊下低 ，我係你左邊行上黎，望海嘅時候條圓柱嘅後面 ，走緊去碼頭嘅時候 ，仲諗會唔會喺雪糕車買支雪糕然後你就會唔見咗人，嗰日冇士多啤梨雪糕.... 最後你去到地攤痞喺到睇咗幾秒起身嘅時候，你同我對望咗 一秒 ~
我蠢同貪心 唔知你戴耳機 仲係唔同角度想望多陣 之後又係天台撚你 叫你企起身

今日 我比翻個暗號你!!!

其實 我都想自己今日生日....

個日咁搞笑嘅

岩仔今日放假？

一齊去搵愁b

你提議

仲要睇下搵唔搵到佢

玩捉迷藏....